[組團去日本，Liberate HK!!! ] 下一個戰場 G20 爭取雙普選！！！

有見於陳浩天港獨派已經狗衝大阪G20,打算騎刧今次返送中示威運動，引導國際輿論以為香港人既意願係搞港獨。

所以我想組團/入團去大阪G20示威，去表達香港人對於香港政制的真正意願係，"落實中英聯合聲明答應過俾香港既高度自治和雙普選！！！絕對唔係港獨！！！"

獨你老母陳浩天！仲要痴埋疆獨恐怖分子個到，即係想俾個好位中共入，一網打盡今次示威運動的參與者。 烏龜陳你唔係鬼係咩！
一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

講返正題，有沒有志同道合既好朋友都想去G20峰會，帶埋我去，因為我沒有組織示威的經驗和知識。

我覺得今次G20峰會係一次千戴難逢既好機會，去借特朗普既手，將香港議題帶上貿易談判桌上，逼中國Liberate香港。係逼中國落實香港雙普選既黃金機會。
(理論基礎，請見下文。小弟不才，第一次出有關政治分析的文章。都是一些左抄右拼不同評論家的心得。)

我亦都想係到呼籲更多人可以去今次大阪G20峰會既示威，越多人去表達"香港人想落實民主，落實雙普選"的意願，支持民主自由既西方世界先越可以出聲幫我地香港！！！

所有唔希望亦害怕中共統治香港的香港人，和認為香港應該擁有，值得擁有民主既香港人，我希望你地都可以去G20峰會示威，表達香港人"想中共落實中英聯合聲明答應給予香港雙普選，高度自治的承諾。"

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

【登記選民】做選民究竟有咩用？

[重要]2019選民登記重要事項

支持

Push

搞清楚香港人想點，香港人都係想keep住香港繼續做獨立關稅區，繼續做中國既對外既窗口，做國際金融中心，賺錢姐。

咁多人上街，都係唔想香港變大陸，樓價，股票跌一半姐。

香港人要清楚自己同中共談判既籌碼，唔知你地連登仔係太細個，定係大部份香港人都係國際政治盲。

香港同中國談判既籌碼就係香港依加係中國對外唯一的集資(美金) 平台，香港佔左世界各地對中國外匯投資既7成以上，即係中國無左香港就等於無美金，人民幣就無價值，經濟就會玩能完。

實際操作係中國企業透過香港做平台，向世界發美元債券，同咪上市出賣股份，得到美金/港元來投資返內地，中國亦靠香港做出口港，香港亦幫中國入口5000億原材料，高科技等，做中國白手套。

所以香港係中國既輸血管，無左香港中國食草啦，玩你既一戴一露，同d非洲窮國玩內聯網啦。

美國知道香港對中國既重要性(中國取得美元既重要窗口) ，就利用取消香港獨立關稅區地位(即檢討香港政策法) ，來要脅中國同佢達成貿易協議(要中國唔好再偷美國科技，停止《中國製造2025》計劃，唔俾中國威脅到美國既科技領先優勢等)。

現在香港議題已經俾美國放上到國際政治的層面，作為貿易談判對中國的籌碼。
--------------------------------------------------------------------

香港人現在要的是讓美國特朗普在G20跟習近平見面時，將"落實中國在中英聯合聲明對香港一國兩制，高度自治，雙普選的承諾"，呢個要求，一拼加入貿易談判桌上(你老母中共唔liberate香港就取消香港獨立關稅區，中國食草啦), 香港人要坐上呢次中美貿易戰既順風車，借特朗普之手，爭取代表終極高度自治地位的雙普選！！！！！！

而唔係屌你老母臭閪陳浩天個d搞港獨，俾中共一個義正詞嚴，挑起民族仇恨既理由，握殺左我地呢次千戴難逢，真的最接近爭取到雙普選，高度自治既機會囉。

少用lihkg, 所以排版，post文都有點亂，呢個係我對另一篇文的回覆。

陳浩天：感謝東突組織支持香港人

#142 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區